荃灣線又壞！？

！？

金鐘好多人
5-8分鐘先一架車